想問下教材

想問下 如果搵人整補習 教材要幾多錢 🙇🏻‍♂️